理大衝突再多12名男女被控參與暴動罪 下周一東區法院提堂

去年11月香港理工大學爆發激烈衝突，警方於11月18日清場時拘捕13男2女，年齡介乎16至61歲，當中8男2女其後拒保候查，獲暫時釋放，另外5名男子則繼續保釋候查。警方表示經進一步調查及徵詢法律意見後，今日（14日）在全港各區共拘捕5男2女，連同該5名獲保釋男子，警方暫時共起訴該12名年齡介乎18至60歲的男女一項「參與暴動」罪，其中3人另加控一項「管有工具可作非法用途」罪，1人另加控一項「在公眾地方管有攻擊性武器」罪。案件將於5月18日上午在東區裁判法院提堂。警方指拘捕行動仍在進行中。

心情好複雜，大家喺度揾口罩抗疫嘅同時，班曱甴冇停過手，希望大家行動小心，耐冇大掃除嘅執下屋，留意下有冇陌生人跟蹤自己，將被捕風險減到最低

source01唔貼link了

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

Push

希望大家有時間做下旁聽師支持手足

wtf...

春後靠帳

推

輸LU

釋放義士

唉

現家全面清算
好多踢左保都俾佢地落案控告
829今日又係咁
大家小心

有好多都係半年期限前起訴
嚟緊可能仲多，有做過嘢嘅都要小心

秋後算賬！忠誠勇毅，不知所謂！

我眼中，佢地只係戰爭俘虜

點解你會睇01

tg group睇到